日日睇ig facebook見到d偽黃絲真係好撚燥

得閒轉發下d熱門文宣圖 然後繼續幫襯藍店
每日每到都要人 你班垃圾就日日吃喝玩樂
死左人講句RIP就乜都唔洗理買名牌食好西
問下自己良心 出過黎一次未啊港豬偽黃撚

唔明個三個負評點嚟三個偽黃？